咩叫壽終正寢？

不如我地睇下最多文盲用ga百度點講？

解釋
科學上講人體的各部分機能由於老化、組織死亡導致人本體死亡，非疾病、事故等外在原因造成的死亡。
壽終：年紀很大才死；正寢：舊式住宅的正房。 原指老死在家裡。 現比喻事物的滅亡。

出處
明許仲琳《封神演義》第十一回：你道朕不能善終，你自誇壽終正寢，非侮君而何！
這樣看來，郵遞這條路是要斷絕了，刊物也就不免壽終正寢了！ ——鄒韜奮《患難餘生記·流亡》

Source: 殘體注意

文盲都知係比喻黎，咩係比喻？
姐係唔係法律詞彙，任得佢講。佢今日可以咁詮釋黎個比喻，過番個0月又可以話公眾對黎個比喻ga詮釋有偏差。

唔可以比佢有位走，係徹回，withdrawal。唔係die，唔係pause，更加唔係James Bond

其實政府應該用死於非命，死不瞑目

like this

我淨係知淋奠壽終都唔配有正寢

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

係撤回 唔係徹回

Sor 文盲